[阿榮] 有冇人仲有追開 禁日 ?

一路都有出緊, 有D都幾高質

又來了一隻阿榮

啱啱開始睇，幾正喎

出得好慢

是...